我們最大的優勢是有時間

大把時間 日日同港共玩 玩幾年都得
但中共唔得 佢要統治必須要穩定
一個地方不穩定 其他地方風險就會提升
而且係赤化香港政策上難以邁步
係國際上和內地人面前丟盡顏面
更會加劇共產黨內部矛盾

一定要將抗爭長期化 恆常化 持久化
先越能夠將共產黨推向深淵

如果香港人不能過上好日子
則沒必要俾好日子共產黨過

勇武和理從來都唔係對立面
更不需要陷入二元對立思維

共產黨要出軍隊 未必係因為勇武派
共產黨唔敢出老解 亦不一定大家和理非

背後涉及一大堆權鬥 利益衡量
出唔出老解同勇唔勇武關係非成正比

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

千祈唔好比共產黨抖氣

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

機場要去多次

推